Hong Kong 97 一隻關於香港打倒共產黨嘅超任game

先由Angry Video Game Nerd review 隻game點玩:

"The year 1997 has arrived. A herd of f**kin' ugly reds are rushing from the mainland. Crime rate sky rocketed! Hong Kong is ruined!"

完全講出蝗嘅入侵。

之後再由Ultra Heathly Video Game Nerd review 隻 game 嘅由來:

隻背景音樂真係好正
我愛北京天安門，天安門上太陽升

陳死亡